機師vs律師大家點簡？

邊樣職業屌得最多女，性價比最高？

機師啦

律師要做得起，首先你要讀到書，畢到業仲要有背景有人脈

機師
要揸戰機果隻 客機唔要

我都係咁話

有軍雞

屌得最多女緊係機師
一堆飛雞圍住你轉

機師
多種類 vs only港女